所有聽日考DSE嘅同我入嚟！！！！！！！！！！！！！！

聽日考通識
加油呀

記得早啲瞓

加油

你屋企張床要人呀

其他野呢 考左所有主科先諗

明未 睇完快啲瞓覺

聽日考既
仲見到我呢個post 快啲瞓覺

祝各位考生考試順利！

聽日係將你學過晒所有嘢放落去
好重要㗎

第一課通識考8:30
唔好遲到

記得帶準考證
早啲出門口

所有運氣俾曬dse手足！！！
齊齊光復翻個學位啊！！！！！

大家快啲支持所有考DSE手足
鼓勵佢哋

準備瞓啦 早唞咁多位

雖然呢一年發生好多事
冇咗啲堂溫書
但都要俾心機考呀

仲見到我呢個post 快啲瞓覺
11點啦

多謝 瞓啦

祝大家順利

俾心機

早啲瞓 養好精神去考試 加油

我知一定會有人失眠，但唔洗太驚，唔會有好大影響，最緊要放鬆，加油

你個名做咩事

冇錯
驚乜嘢啊
勇敢咁面對考試就得

加油，一切順利！

見星字頭+通識就諗起梁蛇

邊個咁大整蠱

天地有正氣
梁蛇冇叫雞
馬神冇屌閪

冇錯
梁sir入到港大就是例子
各位DSE都可以考得好
天地有正氣

你咁講咩意思
敢話我梁夫子

貼題: 捐血救人

貼題：補習名師與未成年學生發生性行為

呢單野最後點

馬撚（被）辭職
之後另起爐灶

多謝🙏🏻

但係佢個陣時真心教得好 屌打Hong同埋天恩。宜家就廖天恩最好

加油 辛苦曬你地啦 考成點都好 唔好咁上心 你地好叻架啦 你地要話比班黑警聽 大學係考入去唔係攻入去

你讀緊牙蘇

收到風 聽日宇宙大爆炸

20分 interview太差 柒咗

問緊你係咪讀牙蘇呀

係，你都起我底點解仲問 再次傷害

讀牙蘇學人話邊個補習佬好

失眠，點算，好驚ls 冇2

加油 睇清楚題目，摩打手，相信自己。早啲瞓

算係咁啦 大佬你Asso升恆大。。。

唔准做毅進仔呀

加油呀